Excel 求教

如圖顯示，每個人每日有幾個時間，想問下點樣set 公式找出每個人每日最早的時間，如左邊的顯示

Countif

大學，咁都唔識既

min

Counting only count

死返上百度問啦

大陸仔

問下小粉紅咪幫到你囉

懶返上大陸問啦

躝